有冇人屋企都有件極品廢老？

我屋企就有件
講真 你話咩體諒包容乜乜柒柒大道理係人都明
但唔衞生呢樣真係冇得忍
屌你老母返到屋企永遠唔撚除鞋 拎埋對拖鞋比佢就一大堆藉口話腳痛唔著
成撚日驚蝕底咁買埋一大堆生果食唔晒又擺係到搞到一屋都係蟲
又唔鐘意食人地煮嘅野 但自己煮完又唔洗返乾淨佢
食唔晒仲要就咁攤係到 極度嘔心
無耐先搵完滅蟲公司殺甲由 唔夠一排又比佢惹返返黎
呢排仲多埋床蝨
呢排疫情當然例牌唔戴口罩啦 死氹爛氹先終於肯戴吓
點知比我發現原來只係扮戴 一出到門口就收返埋個口罩落袋
仲同我講有乜好怕
諗住好聲好氣同佢講啦 又扮聽唔到咁無視我
真係完全唔撚顧人感受架喎
同人講就話年紀大啦 體諒下啦
我體你老母！
每日收工返到屋企就好似隻跟尾狗咁幫佢執手尾
講咁多呢到仲要只係冰山一角嘅case
有冇人屋企都有件惡頂廢老一齊取下暖？